日本自民黨擬 1. 向港人提供工作簽證 2. 譴責中國 3. 取消習近平訪日

港區國安法：日本自民黨擬提決議 考慮向港人提供工作簽證
1 小時前

北京在香港推行《港區國安法》引起國際反彈，日媒日本放送協會（NHK）周五（3日）報道，日本執政自民黨將於日內向政府提交決議，要求譴責中國。決議又呼籲，政府應考慮向有意離港的港人提供工作簽證。

取消習近平訪日最有用

中國政府強推《港區國安法》，引發國際社會強列反彈。據日本NHK報導，日本執政的自由民主黨（簡稱自民黨）正採取行動，取消日本政府邀請中國國家主席習近平訪日的計畫。

好嬲好嬲呀

Push

南韓：關注中

要求將香港併入日本
做第48個省

係都道府縣

「今現在、中国が香港で行っていることは、私は国家によるドメスティックバイオレンスだと思う」（自民党 中山泰秀外交部会長）
自民 中山外交部會長：
我認為香港依家受到既係 來自國家既家庭暴力

都唔係家庭 食屎啦贏國

省本身源自中書省，尚書省，門下省

元朝玩行中書省制先變成地方行政區

無記錯個英文prefecture係省咁解

支持，咁樣比起頭兩項更加直接落中國面

琴日先話如果日本都收 香港之後真係好大穫

日本用漢字，點解要用英文翻譯

日本係都道府縣

唔識日文去到可以做咩
日本仲要勁排外

如果今日日軍再打香港會發生乜事？

日本人就係要你識英文

習仔最要面
講到明要黎但比人拒絕個樣呢

province先係省

社畜

咁都可以又識日文又識英文姐

加多一道
香港道

縣

咁我寧願入台灣

你睇蟈安署用咩人
又係牛屎佬管文明人
就知幾大穫
走得好走

好可能真係有 final solution

可以一邊學一邊做野姐，依家好多巴基斯坦人都係日本做野

仲要洗錢招待依位”國賓”?依位”國賓”搞到日本冇晒旅遊收入

快啦

DV對日本人嚟講易明白

日本玩完，國安法

借個位 會員標籤功能

日本人就係貪香港人語言能力強，兼通中英文。

其實日文唔算難學

唔比佢訪日應該激到佢

取消

文法難，不過好多漢字

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

文法呢家野就落咗地慢慢執啦

題外話
日文依家唔知點解變到咁低劣
咩字都變哂片假名，好地地幾隻漢字代表到既野要用13隻字黎講
韓文依方面就做得正常好多，叫返가정폭력 (家庭暴力)

其實真係睇你遇到咩人，我暫時都未遇到咩排外問題

民間有冇可能夾鳩政府

香港道

而家韓國人勁少用漢字

唔去都正常啦
而家国安法可以拉埋佢

習 : 日本政府違反國安法

1港1都1道2府.43県

佢地冇省
都 道 府 県

我意思係佢地雖然唔會exactly寫返個漢字出黎
但係佢地會用返代表個個漢字既諺文去組合新字
가家
정庭
폭暴
력力

對住中國.一定要廢除自衛隊.有正正式式軍隊

有省
不過好似係政府行政機關一種分級
外務省 法務省 農林水產省

依個我知
I mean佢地冇支那嗰隻用省嚟分地區

我都覺得你知但突然好想抱下書包

支那快啲武統小日本

無得走水貨

取消訪日

有冇可以邊學日文邊工作既方案
做勞力嘢唔緊要架

韓國人而家唔係咁鐘意文仔，但在野又太廢（上任包袱太多），畀唔到壓力

最怕係去到日本要幫日本人奶共，咁就仆街

日本少子化嘛，依家吸一批2x歲嘅過去日本實高興

=達狗

3對習仔來講傷害最大

真係要召喚石頭

on9當有趣既死老野就大把

日本做嘢英文冇用
一定要識日文

係時候發揮下N4程度既日文
行きます

其實日本做到咁已經好over
唔好串人好嬲呀
你知唔知比工作簽你地係日本係幾難
如果無條件
以日本人覺得東亞自己第一黎講
仲要靠芝麻人搵食唔理民間都搞大佢

好嬲 等我去食撚灑佢地d魚生 佢地分裂中國

係
講省嘅可以唔駛討論落去
日本人聽完都O咀
都道府県 基本日文知識

點解嘅

千葉省 愛知省 青森省

香港府